FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (15) 請勿觸摸

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

&nbsp;;

&nbsp;;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:買乜撚嘢實體版呀屌你老母，咪話咗買數位版囉 今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

11:刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

12:點睇SWAP DEAL出咗幾多張卡？今個月有咩Reward？
答:

13:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

14:刷homewin對面條友揀波衫時走場可以點？
答:按share+正方可以錄返過去一個鐘嘅gameplay，再去擷取畫面相簿度睇返佢個ID，然後就任你處置

15:今年點睇walkout?
答: walkout 上面兩個橙光會不同步地閃，有board嘅就同步

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

另外，請善用不推文回覆

推呢個

Ddg換左alisson
希望唔會失望

Brandt muller Kai
係4231(2) 3個cam點排好

你意思係排 左中右？

係

英超Pepe 好無用

更新咗FAQ #1，咪再問啦

睇你玩法，如果自己cut in 自己射就
Brandt右腳擺左邊
Muller中間
Havertz左腳擺右

更多巴 早排入左一堆sergi roberto 1500入
而家2300左右放 定等sbc？預計上唔上到3000

muller擺中間 brandt / kavertz 打左右
主要muller 慢 但講射波係最好

想問下otw mission個法甲入2球仼務係咪唔洗贏都得
係既話我益對家贏快刷算

Ddg成日出現接唔實波既問題

想知宜家買包邊個好 350 高級黃金定其他otw

ALL

有冇人都係要係咁連，先連到中亞？

除左法賓 中場邊個stay back好
ndom同de jong一樣功能咁 入場會轉41212（2）

good

換走連加特先？

咁揀我會Ndom Stay back，
De jong 控傳好D，插上黎助攻

今季暫時未見邊個龍特別meta
紐亞 oblak見人食評都係還好

唔駛贏

換咩好 想留多d錢之後用

Lucas好爽

都好唔該曬 不過食左shadow浪費左

Lucas moura?好唔好用？

我都想買不過而家好似升緊

Winks dier 有無得炒

岩岩好似撞到fifa9吹個西傑
半場2比2
用還眼慶祝
之後彈game

唔係嘅，食Shadow 上前迫搶，諗諗下都唔錯，今集L2 上去迫唔出腳都有機

已經上咗，無咩肉食

Otw mission squad battle 果個Cross 係一定要高空斬入去個d 定係地波傳中都得？

今集L2+R2好易搶到波

熱巴今年D caption 好撚曳

If Atal入唔入得過

用緊英超錢廁
應該上kante 定pogba
最尾應該會換哂呢兩隻

上年識自己回？

今年應該kante 暫時好評多d

If哥斯尼喺咪燶咗

聽日放假唔好掛住記得上街 去完有份中icon

聽日fifa不了

未有sbc姐

我已經放左黎入其他野

而家有bug ，體力幾多都好，入場就會滿，所以唔洗食卡/用二隊

屌而家先知

有10皮，喱期投資咩穩賺？

賣salah ddg
買otw de jong保值好唔好

200k可以點upgrade?

Lucas Anderson 熱山

salah點都保值過迪莊下話
otw可升可跌

岩岩買game 抽哂otw 出左法明奴法賓奴
用唔用好呢

用
好好用

我都1500 入 今晚放

Lucas+ Lacazette
Firmino
Sissoko+Ndombele

投次票先
mertens and friends
laca and friends

IF 78 untrade
係咪可以qs ??

決定由今晚或者聽日開始每日盡可能打8場SB

隻schopf 做咩炒緊?

咁啱有隻想放望到

留返第日做sbc

個陣砌成點

有需要打咁多場咩

奧地利右翼
做sbc連德甲
Futbin有

46k point safe

英超有無平cb推介

Gomes baily

當你打到04:xx 42xxx.....仲係E1以為可以去瞓嘅時候
08:00發現自己跌左落E2....
我就知唔可以懶
盡打

用住英超先
最多upgrade埋翼鋒同RB位填滿一隊輪換算
中左untrade Neuer冇理由唔玩德甲
英超有冇平RB/LB推介？

akanji用咩anchor 定shadow好？
冇左以前每日任 chem好貴

同埋 Rudiger, Lindelof

啲鬼仔真喺on9 放比佢入6球 都唔比我法甲入波

Ndombele個任係咪一定要cm先計

終於有一次係同更多巴入岩貨啦

Lm rm cm cam cdm

想刷點解唔MSG人呢?
希望大家善用不推文回覆

中堅全部shadow就得

我吊，而家先知，食左好多錢

Rudiger

pepe 升到上9萬

Lucas lacatte 做翼

Rudiger, Gomez, Lindelof, Bailly

41212(2)雙箭頭

明哂
其實原本想賣ddg同dembelle砌下面咁

但ddg同dembelle好似仲有得升

35萬有咩正icon入

英超LB？
Tie仔

成日都唔記得咗有佢

用拿卡 定利雲打 st好 4321/4222

普金當比利跌穿10k
等obj完左有冇機上返少少

你個陣較CDM Drop Between Defender
墮後企CB位 俾兩閘攻上去會好勁
不過我自己技術無咁好會買防守型兩閘Stay Back
價錢上都會平D

原來ut冇列貝利

係咪星期4先賣人 會高價啲？

4222 Laca+Lucas

想問del過一次球會
D pack係咪無左？

再推多次先

..

下星期一重陽放假
唔驚奴唔晒30場wl

賣定留？

做咩咁激動

幾個都熄左msg

快速銷售

睇你咩陣啦
美斯今集係幾好用

呢個陣值唔值賣走ddg dembele 同啲if卡
西甲堆後衛，fernandinho, anderson保唔保值

靠自己啦

Qs

重課到咁 咁簡單既野唔識分析下?

英超左翼真係好難揀，平個啲又一般，勁個啲又買唔起

Anderson?

課左幾多駛唔駛2000$

隻比真歷上左一萬
尋日有巴打講 叫入貨

一係anderson 再上直屌mane

右翼仲難揀啊

其實今集高rate低速中堅真係無問題
仲好好用
Hummels 比利時雙子用過哂 都好穩
反而低rate中堅食唔到身位 點都搶唔走個波

下

旨在串下你地姐，正常就咁打字問咪得，仲哂時間影相，特登影第一版，知咩事啦

你鐘意啦

下邊個堆租借黎架

抵佢串既

2000難少少 如果唔係課coin我估8k

諗住入黎踢4222 lcam
5 wf 90pac 8x stamina 算好抵

不過炒唔起因為國藉難連
只可以全法甲
lb 冇個似樣

一定要打完全場？ 連續兩場入兩球都冇計

轉唔到身好大獲
個個都練到扭扭樂咁

用緊高甸

低速要睇低成點 7字頭都可以

6字頭不了 一個直線就食塵

我會L2得著佢 向後縮少少
由佢慢慢扭或者控防中埋黎逼
真係扭得勁既人 用咩中堅都擋唔著

QS

Skriniar已經係我極限
龜縮個陣係好爽
自動block晒
守反擊個陣就食屎
硬直到仆街

右翼我用馬列斯都ok，左翼仲用緊jota，想upgrade做anderson都冇錢

下面個堆係同一pack?!

我次次縮縮下 佢一起腳就輸

jota 平靚正

開頭用 馬昆 kim仔 if Tsilva

家陣Napoli 公廁孖寶

都係差唔撚多

你自己走咗場？

完全搵唔到進攻的感覺

你縮得黎都要遮佢射門

啱呀
至少都要有7字頭

呢堆唔頓啦

son同kdb2揀1 點揀好 son打st kdb打cam

喺

今晚fdly?

緊係唔得
人地走場就得

英超最top右翼全部都3星腳既 再落就去到Mahrez

son

用拿樸迪+艾達韋列特 0封重課icon隊好爽

好呀 已經打到好迷失 仲揀緊陣

10點後ok

現實我揀Kdb

兩邊好似好難攻，反而罰球弧起腳又會入

推一推

我都發覺貴野唔一定好
兩翼用法甲henry+keita
仲好扭過sancho+gnarby
反正我兩翼都短傳多過自己射

用住Dembele 先

cb 除左用隻loan VVD 係值 係唔撚同 其他普金都係丁數據多

想入BEN爺但已經60K

Sancho + Gnabry唔怕低Chem?

直接入otw好過

之前用konate+muk俾人穿到痴線
今晚試下三寶會唔會咁

vidal有無得升

用普巴定干提好 拍德甲delany

chem7個人覺得分別唔大
好過用張唔啱心水嘅chem10

Carrasco + Taison 都好好扭

agility balance好重要

teixiera都變速一流

打完任都唔想賣 好撚屈

我想問下個陣有冇咩可以upgrade, 同mertens 用咩chem好

LW 可以試下 Carrasco

點解要走場

買後衛個陣可以搵啲已經裝shadow既，好多都差唔多價

今集啲龍係咪個個都膠膠哋
有啲想放咗隻ddg買if arnold
另外防中rodri/fabinho, rcm 張伯倫/if maddison邊隻好

中超陣好勁 但差最後一腳

唉剛開始砌隊波用華湯根加 otamendi
睇黎兇多吉少

唔係處好難用

退咗休啦唔係咩

其他聯賽平民陣
都冇咩邊個有最後一腳

升級球隊進度良好

費倫天拿

Lucas同Sancho放得未？

50 萬多d budget, 要呢兩隻邊隻好

Push

臨門都唔差

我用緊中超夾巴西

尋日先入完波

有冇陣睇睇

唔好哂錢
用sissoko witsel好過
一係就儲多20萬買blanc

想買Son 想買尼馬 想買簡迪

係要伏下既 UT必經階段

平靚正

有150k想問可以點upgrade？

即係可以一直用用到佢紅氣為止？

屌你 你筆錢淨係炒 唔買人用

Gay test

RB 轉 Leo Matos 唔錯

今季係咪433 玩哂

比真歷好用咩 同你差唔多 意甲JJ 陣

換埋馬度迪應該鐵三角

賣咗佢兩個入 Sanchez+ Sokratis

我開頭都係諗呢兩隻其中一隻

ching untrad走去qs咁搞笑？

bailly抵玩d

我都唔明

我仲有隊full team 德甲

不過應該會賣 用中超打WL

Willian

有冇高手試過tap in 用x
咁咪唔驚強制上多腳

用緊華湯同alder 打rival 連明奴都爆贏我

慢中堅要配合deep defensive line
高防線 淨係輸直線都輸到爆廠

請問領隊金唔係+3%咩？
佢0% 係有bug?

Thank you

佢應該好撚憎個球員

show 唔到
其實係有

世三個價仲有無得上？

中IF 本來應該開心 點知無用既
你明唔明

thank you

留黎做sbc la 實有用

有無方法砌得埋 ddg marcelo cancelo dembele firmino anderson

其實好難 一爆落底傳中

條防線一定推左上去

英冠78

今集放長波去邊路
ai轉隻閘個陣 成日on99企左係度
手控去追返已經輸兩個身位
人地仲要空到任扭

d chem同rating無乜要求
zip落閘位都幾好啦 又慳一皮野

入左少少卡雲尼同保方，希望遲d有得升

一直都搵唔到對手有無人知點解

Firmino 落一格， Lacazette ST
LCB Militao, RCB Lindelof

4321
anderson dejong dembele
firmino locelso sissoko
marcelo miltao bailly cancelo
ddg

好似得

係咪好多巴打入左winks dier 同hunter

而家3隻都升左好多

儲緊錢買馬度迪～ 比真歴好痴波～幾正

跟你買隻玩下
我諗住全意甲 後備都要

用普巴定簡迪 拍if delany 好 打防中

幾時砌Icon隊

dybala 我跟唔到機XD

Ic

Ndom 打stay back防中食咩chem 好？
想食shadow 但好似本身已經夠快

沒有夠快
只有更快

Ben sir又上到6皮了
更多巴 你估我宜家放 聽日後日會唔會 低價少少入得反？

夠快就 Sentinel

英超有冇咩扺玩CM CAM?
If Maddison 好唔好用？

Sissoko, Wijnaldum

中超今年好用到傻

廢
幾錢budget?
窮得幾千買拖仔ox子
有少少錢買老母rodri

點解我隻25高圖會接唔到高波，下下都要勁下動作飛身手錘 再比人補射入波

用緊保連奴同巴西普巴
好用到唔知點轉玩英超

反映現實

我入左好小
你估聽朝可唔可以再高追一堆搏佢再升

斷server?

你扣埋tax有咩分別⋯

Tax都3K啦

白普巴仲勁唔勁

未到99pace都唔會夠快
甚至90pace 都有機會照食shadow

有冇巴打知點樣偷睇朋友個陣

shadow>anchor>>>>sentinel
天下武功 唯快不破

單機Friendly?

我會長用保叔 玩下巴西隊都好

見到了 唔該巴打

屈快有 卡拉斯高 alex teixxxxx
屈高有 阿拿杜域 泰利斯卡
防中有個 丹比利
全部蔗渣價錢 燒鵝味道

點解蘇狗識影分身

嘩 咁多好野

係喎可 要比tax

華湯廢過Sokratis?

又未至於
sbc 就有用啦
到時都慳成皮

慢

艾沙拉維 好唔好用

SOKRATIS有咩優點
用緊連迪洛夫搭Joe Gomes
見抽中諗緊換唔換

Lucas同Sancho幾時放好？

要不是Dembele 體力得60
用佢同保連奴 真係fit到

呢個真
一開game 對sb 已經係咁
隻閘入畫面時係企住喺度思考人生
對手同個波已在佢身後

自動轉人時間都有問題
明明係照舊set 長波自動轉人

中午我用48K 入左一隻，岩岩54K有人接左，我覺得賺到6千都唔差

新手想問點解電話個apps唔開放transfer market 要叫我咩玩多陣先？thx

其實賺3千不過ok ga

姐係邊到？

高 彈跳+頭槌準確度+力量
低 加速度，體力

DR成日冇人嘅

其實大家點炒

有冇網站介紹

App 個transfer market 又用唔側

pace reaction composure
呢個價位來講算好好

屌你老母隻pavlenka廢到on9
德甲仲有咩龍用

仲有咩炒下

我自己入左Pique 巴斯基斯

岩岩700coins gotze

想入中線股低風險既時候入cavarni
16k bid 到
cls 今年d 高rate 開game 咁耐都冇人炒

1000咋喎

其實lucas 到頂未? 走一轉先定等WL?

25%

900入

Lozano係咪要走
個價無上過

Otw

你答咗喇？
Btw走啦，唔係太似會再升

anchor

求投資教學 想賺錢

後防夠唔夠守？

而家入？

萬8黎講好抵啦 袋住先 遲下實有用

neuer勁到仆街

好勁喎

自己睇graph，睇下平時價個走勢上落，睇岩一隻岩價就買，再留意下之後有咩活動研究邊隻會無supply/多人用夾chem 而升

99夏神
上年19最高都係98

追故模式->更多

佢真人用

隻ndom好勁
窮撚恩物

新玩可以跟下更多巴
但學識獨立搵得更多

玩咗咁耐仲未學識
點算

真人用嘅話好似自己個張一定係99

牙sam個個星期上e1開包都開到累啦

又係時候開台抽卡警世
多多G持

6萬9入到walker

同意 但我窮到仆街

佢地真係有玩既話真係會有張99送俾佢地

Totw真係最易炒，靚聯賽贏9成，好似totw隻aurier 上星期21000入左幾隻
睇番英超rb 最勁walker, cancelo 2隻都6萬起，再落就TAA都4萬 ，aurier唔差咁遠21000算平 仲要之後無得抽 ，今日32000放哂 hold到wl應該仲有得升

如果而家入aurier 再hold到wl 放，有無水位呢

700入 1000出 net profit 250

100張賺2萬5

抽otw中左sissoko自用定賣左繼續抽好

D 84if平到

我18入22走

可能我問題場場一射就入
窄角度射入 穿大細龍 用手救到又用腳救
bailey我都覺得好屎

btw有冇陣岩我
唔識扭波 鐘意中場後上

抽otw應該係untrade

冇錢買賓爺解任，希望天使同伊卡迪幫到手

41212

求指教
150k budget左右
儲錢做利雲好定執靚條中後場

買隻法甲亨利都夠做

冇定有翼個個？

Sam哥法甲仲有冇咩好推介？

話說呢隻sissoko我都係迷惘如果ndombele in form嘅話d人究竟會係放sissoko轉用otw ndombele定係入sissoko同佢perfect link唔知幾時入好

Lucas打st定cam
唔識用

個倉一堆84if加83-88肥料炒唔起就碌柒

本身用緊熱山同gomez
gomez 換 SOKRATIS會唔會好D
有無巴打用緊有食評

Goretzka ?

Hakimi換rou
Thiago換if delaney
Sule 換 akanji
之後儲錢買reusbb換走隻黑鬼

冇

最多等下je依家呢個價應該無死嘅

想問winks係咪依家放最好?

lucas Cam 食 deadeye 幾好

摩納哥 三叉戟
但你四唔到ben爺嘅話
買隔離嗰2隻都夠做

留簡迪定普巴好 打防中

我中左普通sissoko佢冇otw咖嘛
我岩岩玩 好撚窮 要再抽otw包就要賣佢
但自用都用得著，因為砌緊英超，所以十五十六緊

好，試試佢

入左sancho同walker
睇下意假右路會點改善

輕輕推

原本以為普金最勁係sule搭lucas

Passing 同 Long Shot 76
ST好似好D

Akanji最勁

EA 員工？

罰球好難

試下放1100 我見都有人買

執返幾千都好

唔會博住啦，尋日25k都仲有交易，今日上到30k開始大風險，呢幾日應該會28-31k 上落

落葉反而容易入喎

解任解到好頹
試左6 7場開波own goal兩球先
都冇個肯比我用法甲人入波
真打打左勁耐先成功一場2球到

收到

屌你老母 兩場入一球就走場 點做法甲任啊 我隻當比利
Btw 係咪有師兄問隻pukki點 我覺得幾好用 夠快傳得射得 都係一萬鬆啲做到 我覺得可以

好彩我玩西甲
唔做好過
刷張影子算

究竟而家點先開到web app 轉會
打左成個星期都未開比我

棄驚吧

完全有同感 好想用隻當比利

壓住d錢都仆街 我都有2張84IF

Hunter 2000都有人買

Papa 好勁！ 推介

做乜鳩
點解要求人
靠自己

咪話應該7日lor 24先early access 最快咪今晚凌晨 如果佢計27號咪星期五晚

IF Abraham 好撚勁

不過如果ndombele成功if 咁張aurier應該都會升 多人買黎連

Sancho又升返

但真係勁
加油
買唔到ben爺嘅話，買隻法甲亨利都夠做

好過gomez??? thanks

我84if都23張渣住80萬貨隊波值2萬

咩網睇到dr幾多分

我都有10幾張 84if係倉等出貨
都唔知要等到幾時

十零萬有咩值得投資呀？

希望歐聯或者potm會用到不過potm都要等成個幾禮拜

邊張係法甲亨利

二萬七執隻自用

係咪呢個

屌 嬲嬲地賣左半隊買法甲啲人黎玩

我搶唔到700

係
我個張著埋14號

好 list

好想改名

懶得奴
又冇英超隊
法甲隊之前又賣咗賓耶達
本身仲冇打開sb

都係出if個陣直接買算

係, 冇人會幫手的
今朝都死死地氣買隻Icardi + payet幫手
剛剛解左

有無friendly
暫時d9

係
好撚勁

D幾呀

又炒到上天

岩岩買撚晒摩納哥兩隻翼同皮耶 打十場都解唔到就算數

5500價位入koke好唔好？
rm 西班牙西甲 sbc幾需要

依家1000，睇嚟差唔多要放

貨極金都係得三四隻walkout,仲要冇一隻賣到好價錢,見到啲人就抽icon,我就得隻死人lloris,仆街EA想逼死我?

法甲好撚難 次次入1球就入唔到第2粒

解法甲 建議用呢幾隻人

算係OK 重點好平

Sancho而家走定擺到wl前放

依家先買豪華版會唔會蝕左一個星期pack?

豪華值錢在早3日
普版加課金算啦

好用喎我覺得

放啦 聽朝跌到25000又入過

皇mendy 定marcelo?

緊係mendy

幾號出？

覺得唔錯 撞撚死人

勁到仆街 死衝爛撞就有

真定假？

Dier同winks我放 1200俾人掃哂

Sb重有網查分
Dr真係得個奴

有冇

真係好多人掃
我都係買得少
應該琴晚訓前就要入貨 但今朝先入,都係800內買到10隻

Huntelaar 800都有人買

升左一個double

想問下係玩英超既巴打 會用rashford定potm pukki打st？
諗緊好唔好放左隻rashford佢 換錢做maximin sbc

800比人即掃
好似有隻上到成千

呢個陣後防夠唔夠守？

辛苦到仆街
終於奴到

今朝6萬買丹比利 家下7萬
放左先屌

我用緊PUKKI 因為無其他人比我揀
唔錯既

但麥明詩SBC就 可以諗下既,但你要抽得到靚野,打個和先

每次夜晚想買人自用都要忍手

Raul Jimenez食咩好？
射波好廢

中左華狗 係咪應該見頂 唔好keep了

盲俠同米拿係咪都依家放？
定等sbc出會再高d

開fb page造市

有人買就好放啦

隻米拿我都唔知推唔推到上1千
本身有隻放850 都無人買

Hold 到出會唔會再高啲？

FUT財演

又唔好咁講

乜又係你呀巴打
成鳩日都中好野既屌你

得120k 想轉打翻雙翼齊飛好似又唔夠錢
又想upgrade左右閘應該點好

27000入左2隻sancho 賣左34000

DR打足我一個下畫

換隻快既前鋒 轉位打cam
再入場轉陣 lucas＋快前鋒打433雙翼齊飛

好 唔該巴打

跌到D8先解到

角球我驚夠鐘都解唔到

D包做唔到就算啦
但隻人仔真係想要

pukki 勁好用，賣埋隻kane

無角球呀？

快前鋒淨係諗到Vardy anyway感謝巴打

已經打撚左一星期 仲未解到app market比我
炒卡又要開機炒

第一周黃金要

早幾年都手臭 係今年叫做好d

炒歐聯 MM 全部出貨了

唔好諗住出左會幾千蚊一張 無咁易架 葉師博

更多巴,求問OTW迪歷治有無得上60K以上
定係KEEP係50-60K內咋?

咁早？

呢個陣ok?

我係貪rashford快咋

意甲卡今年極難炒

OTW 唔好長揸 佢仲要狀態咁差

anderson ＋ pepe
LM+RM
或者買隻CF位 zaha 40k內
再窮d就 迪路菲奧＋ryan fraser／bernard

升左成倍都唔走 等幾時

大家都好大貪

gameplay 好悶
但又忍唔住唔玩
大家keep 住玩純粹都係咁定真係覺得好玩

玩咗兩年都凈係打semi pro/pro sb
見到隻otw ndombele有啲衝動想去打rival同world class sb解obj

屌你老母 隊法甲順撚到唔想用返英超隊

係愛

係咩你入咗咩

打多d rival／friendly練下手
利申 d9

唔好咩我覺得好正喎

我係用otw haller搭pukki 好順

早放,好過等到1點
等等唔出真係蟹9哂

咩陣

Anderson 同 Lucas 打翼
Richarlison 轉位打 CAM

收到,咁放左佢先 有5X K都夠
5X K,玩英超可以買住邊隻玩住先?

就地取材，laporte+vertonghen會唔會唔夠快？

Vertonghen 慢

平時打pro都打得好辛苦
加上唔識扭波
18嗰陣打咗幾場online俾人炒6/7-0之後就去咗打sb lu
睇下嚟緊打到去d幾

福仔唔止快
射波都掂

中超仲順啊

買唔買得過？

同價位有隻zaha

遲左 今朝43k買一陣 開波前應該上到接近49-50k

25000個pack

今集 L1 扭波幾好用，又唔洗chok 技

唔識扭

禁實L1 然後用左邊波棍，唔花巧，試試

打下fdly幾好
唔好打工心態就ok

我都係睇youtube炒人點玩

會
除非你打開901

各種fake shot
heel to heel
drag back
iniesta move
用得熟呢幾個已經好好

隻FRASER都放到咁高?
我都好似有隻
巴塞果隻係咪到左高位?

Laporte+sanchez會好啲？

入場轉4231/4222 仲有300k到 可以點換？

有無人打兩場friendly

練好L2護波先
睇準先傳波
扭波都其次
今集兩翼直衝就得

Iniesta move廢左好拿多 唔用好過用

我覺得今個星期可以唔洗買
分分鐘無表現
對廢隊就可以低價入博佢出IF升

以上我個人見解

iniesta move 今集用完個人好似減咗下速咁，Ball Roll 有時都有用

等陣cap圖仲打緊

裝咩chem好

放到呀

巴塞1500入 2500放 唔等了

好拿窮 拎返幾皮野先

冇得連出姐
出一下都仲ok

我玩咁耐都係唔識用L2

睇多d真波就識

定laporte+sokratis?

得130k有冇得執

無得控制離腳個方向
同埋幅度細左好多
但近距離1on1都唔錯

真人踢波識
只係打fifa會習慣上腳

今朝d人勁平
依家升左好多

Thanks 咁多位巴打
咁如果用福仔+pukki打雙箭頭又點睇

Anderson Sissoko Ndombele

好多時過左 移得太少 俾迫返轉頭

又要等聽朝掃sancho

星期一朝早派彩 一定平
今個星期開始有wl
d價會慢慢升到星期四

semedo同丹比利都升左上新高
咩情況

5萬3同4萬6放左lucas anderson
唔抵tim

上集可以得身位再L2護波，而家無咁易做到

屌咩untrade中winks

熱門meta人 451 perfect link 仲要雙5

一定升到爆

所以今朝都重點點名入呢隻

冇錢炒, 好彩都各入左一隻自用

哥列斯卡今年仲好唔好用

更多巴炒james milner 得唔得 750 入

頂岩岩7萬1放左

你們派彩要錢定要卡？ 咁要卡的話要trade定untrade?

套現炒多幾轉
賺得仲多過等一晚再放

西甲防中今集用米路定vidal好

有運抽pack
無運拎錢
cash is king

vidal真係西甲窮L恩物
俾左Shadow佢後
真係滿場飛, 係咁殺波,
轉身又靈活又造到波
仲成日後上入波添

想問下if 高斯尼應該幾時走？

一萬 抵屌

不定係Vidal

呢D無咩所謂啦

你想當買個機會咪買10隻

當原價走 咪蝕幾舊水

啲人真係狗黎 見佢法甲隊讓佢打兩球 死守打反擊唔撚比人入

點樣text人
我決定咁樣解角球

地波都得

熱山定bailly?

L1係咪精準控球? 有時都會用下

想問吓如果利雲遲啲出totw會係90定91

呢隊波有無咩位換到法甲人想解obj

熱山升到火箭咁做咩

睇化咗就拎錢
唔信邪就拎包

想問下用其他陣夾chem
然後入場再轉陣係點樣整
係整完game plan 然後入場用十字鍵轉
定係開波之後禁暫停再由433轉442咁樣
第一次玩 唔太識

今集射波好難？

TigerKing Leo，賤撚種黎，打場Dr又衝cam又睇Replay

一句講哂，扭亞定達屎特根？

Hernandez升到70000

隻if法國龍都算可以 11k 買黎自用等升值一流 起碼勁過85德甲光頭佬

Edit Game Plans 入場用十字制 左/右
Game Plan入面Formation 嗰頁用三角換位

十字就得

換左廢過kepa好多 burki會唔會好d

陣容度襟L2
設定戰術
有得SET 進攻, 防守等等四個戰術用唔同陣, 球員唔同擺位
計CHEM只會計你最初個陣式
入到場襟方向制左右就轉到

轉左sissoko ndombele 堅好用。5該巴打

英超得2個勁中堅 佢係其一

另一隻VVD 離哂地

唯有買佢

齊陣 無心就好咪包

有目標爭d咪錢

SISSOKO打41212單防中夠唔夠頂
唔鍾意玩4222/442 鍾意有隻CAM係到
做完隻otw ndombele但冇理由拎黎打單防中

猩猩玩咩陣 尋日係咪對過你

數位版成日玩玩下卡loading

有無解決方法

好撚慘 射親都auto block

Thz巴打

傳波難撚到,面對面都可以傳失
今集防反世界?

今集終於試左真中鉛
又係踢第一腳波就知
痴撚線走都唔肯走推爆加速都係豬油包
單刀唔入即刻中堅亂走比對手搞掂
唔係對手唔小心紅左件都壓唔番黎打
然後又中柱心臨死得
最後小-6追平
要特別讚揚個位叫 vincent 既師兄領先一球打少一個都無9猜完場

問多個白痴問題
後備換入嚟果啲計唔計chem

連續兩次我msg左佢對面幫我解角球任
對面一回我msg就斷線
係咪ea唔俾咁做

得5 chem

多謝解答

想問下頭槌個OBJ
第一手球員....
即係一定要用自己抽到o既德國仔去入頭槌...?
出面bid係唔得?

4231，4312

你地依家d幾

皇馬隻81中堅好勁？

Ndom換Lo Celso

見親勁西甲陣都有佢

德甲應該得扭亞 可能85果隻光頭龍真係廢先覺得if龍ok

D4

我成日轉個陣 都係ben爺 dembele 呢d公廁卡

如果你用德甲隊就可能有打過

中超就無印象

冇ucl 喎 聽晚先出？

幾好用 窮撚隊嚟講射得扭得

一點鐘無包出

今集防守真係得啖笑

隻untrade pepe 真係無咩feel

高手跑狗唔太識用

唔明點解值咁貴

更多巴 今朝入咗10幾隻伊巴 夜晚放 一隻都執2000幾
呢d炒法係咪日日都得？定順水我今日好彩？

開始發覺做完隻ndombele 係雞肋

on9 EA改到D頭鎚廢到咁 跑到兩邊唔斬波下下都樓到入去咩 打中間又下下Auto block

Kane點用
我都買左做單箭頭
感覺廢到不得了

撞射又唔識 控一下再射又比人block埋

有冇tg gp?

你用app定直接ps4度sd?home screen耐小小就會斷

唔係日日都得

用app呀
兩次都係對面一回我就斷線

D轉會任都抽唔到好野既

我用豬腦小禁區都頂唔中龍

就算空哂都會無啦啦幫你頂彈地高出

咁多隻人都有Fitness Shot Trait但係古天奴冇

岩岩用依個陣解任 發現仲順過自己本身隊英超

求助

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

窮撚咪用得著

因為有SAM SOR推介法甲HENRY

same 關已卡

D3 now
開始遇到好多爆機陣

我老婆一野抽中

你咁快既 堅料

有冇法甲伙記一齊分享下

岩岩做完ndombele返黎 發現好似雞肋左
而家中場打緊 dendoncker kovacic sissoko

打41212?

靠ben爺carry
同埋今集防守好玩，識守識捉路可以令到對方完全攻唔到
就算你自己都攻唔到，起馬可以失少好多波先
所以今集練好防守真係好緊要

我一開波去左D7

If Maddison 依家放唔放得過 唔該晒

幾錢入？

一開始覺得好難守 睇完boras legend 段防守教學
真係失少左好多波

抽中左一樣

法甲henry真係勁到仆街
本身諗住做完任就算
點知中意依個陣多過原本

做任？

同路呀屌 英超同呢隊輪住用 呢隊未撚輸過

800蚊踢出80萬身價

刷10個中場助攻難撚到

今集啲高分低能咁平

法甲d跑狗痴撚線 拉都拉唔住 做法甲任用佢地鳩沖都贏到爆機陣

之前用過41212,覺得兩邊閘狗衝上去好危險兩邊又冇翼打one two
同埋我用41212猜唔到波上前面
一陣試埋4222先

Ndom sissoko 雙防中
唔要其餘嗰2隻

見到概念有r聯卡

今年係同rate 可能贏左有得升

三場入兩球係一定要同一個人入兩球？

同尼恩高蘭一樣

原來今集有卡卡同派路
點先可以抽到？

小型稀有黃金球員包即係乜？
值唔值得做？

法甲，yes

唔洗同一個人 唔洗贏波 用晒3箭頭法甲 入夠兩球就夠

同埋想問下kroos 係咪而家s ell都得 見佢都係一兩萬上落

咁樣6chem賓爺夠唔夠做呢

發夢既時候

6張金rare

搭埋迪莊同saul 成條中場橫掃

向後摔球急停呢招好撚屈，屈人同被屈都係

好似搏得過

yes 我最高79

D人教哂1格drop back
都唔知點踢
縮到禁區9個人防....

啱啱買翻嚟連極都連唔到ea個server係咪得我有呢個問題

我6隻都唔太識但係逐隻上futbin查都賣到20k

用英超解任發現richarlison打st好撚勁

我都係用佢
Sub in打st

有冇d3 巴打刷任？

入左占士米拿既巴打

呢隻都炒起左D

雲比沙卡個sbc要用

刷德國頭鎚得唔得

單箭頭剩靠翼傳中 5太夠玩
kane d遠射 笮角度係真心5錯 做target man加個快箭頭 會好好多

仲有體能82頭鎚入波

新手一問： 熱山姐係邊隻

熱刺sanchez

Adore

150pts中 感恩

幾錢放

抽十幾廿萬coin倒蝕幾皮

變到好慢

屌你老母ea
由上集已經係一炒完電腦7-0下一場就一定中鉛
幾時先肯改啲on9野

德國頭鎚點解呀 呢個on9任

所以真係要搵人刷

ea話要公平競技
所以好驚炒人

不嬲都話唔好用錢抽包
實蝕

有無人知玩控球咩戰術最好

手痕合一次黃金升級中撚咗
本身已經想買佢

打撚死都唔好用coins抽

假波 條友突登唔mark走開俾佢絕殺

咁岩見到 陰尻公 曾幾何時麵要幾皮或者幾十皮先買到
依加幾千就搞掂

第一日打FIFA?

假到咁明顯

第一次打WL
岩岩打夠2000分，係咪可以註冊定？

可以

唔該一氣打左廿場 想死

有冇師兄試過有多過一個陣容，但去到陣客選擇器揀就得返一個？搵極都搵唔返之前set 嘅其他陣

巴西嗰個？勁啊

雲比沙卡發燒

L2,選擇陣容

呢集9到勁數值既人係波過人
唔課金可以打d8d9

新玩唔知個教訓好撚貴

英超右翼無得揀嘛，再上就沙拿 史達寧
試下換位打左邊可能岩用呢
落底唔cut in 貼住龍門線再X+X

終於知咩事了，做sbc 果陣放走左個GK ，佢變左做概念陣容

問多次 盧卡斯定賓耶達

試埋中超仲勁D

想問師兄 維湯根定艾達維列特好？

佢好過馬列斯 bc華？

古天奴張LW普金好多人用架咩
點解可以由38k升到60k
升幅同Ben sir一樣

前鋒ben爺
翼/cam lucas

*維頓漢

4231 Sissoko+Ndombele CDM

4231 Sissoko +Ndombele 打CDM

痴線，好彩做咗
OTW Maguire , Fabinho , Sane

兩閘Set Stay Back嘛

唔放住 EA 不嬲痢撚

已有son
Sam 哥係度就岩啦

仲有個位你會簡邊個

抽到Mendy 真係幾堅 唔怪得個價咁硬 加埋militao 同Ramos/varane 後防應該好屈機

咩叫係波過人

Pepe 速度夠快

25圖同韋老母幾時放好？

兩個都慢，用Sanchez+Sokratis

Lacazette

Sancho係咪要即刻放啱啱抽到

awb個SBC抵唔抵做

sbc中robertson

今集直線同後上入攝太勁
啲人咪用drop back守

多untrade咪做

抵
我用英超+法甲+意甲

禁區頂啜吓波
之後睇準機會x交入禁區再即刻first time fake shot

有無人用過T施華+馬昆+拿華斯？
貪佢可以搭防中法賓奴，左閘 telles

係，sissoko 瘋狂入攝，又大隻又快

Paulinho + Militao

如果廢金出totw有冇得炒

好心啦，改哂名叫freehk乜乜hk又盛
一開波就9鏟想點

歐聯卡冇+1？

真係幾好運今日 多謝大家

比人打壓得多 球場發洩

concept?

馬仔 感恩

比人觀感唔好睇姐 咁多外國player

有無德甲巴打做咗利雲
想知好唔好用

唉屌好撚嬲有冇人明
已經數唔到幾多次係ddg甩手

有冇人用過住烏
有哥斯達同住烏用用左佢
用落去雖然好慢但做支點好好
想問下仲有冇啲數值多少少類型相似既支點前鋒?

今集真係，每射三腳就有一腳係rebound射入，兩邊都係

盧卡古？

Haller

發生咩事

呢集係咁失補中

好似要較番個設定，輔助嗰版最低有個快/慢

我較左最快 真係順左好多
Btw 好撚想棄左隻ddg

咁先得3皮野

carillo 炒到6k cls

mane終於update price range

咩黎？

但好好用
頂晒啲波

Haller好好用

gnabry做乜升到40k?

米九巨人

升到就黎max做咩9

諗緊幾時套現隻Sane

gnabry extinct

連max price 掛一兩日嘅都俾人掃埋，好癲

感謝EA

改左price range max 20000

睇唔透

ea又7

咩事

UCL出左?

佛心EA，見我買唔起，打個七折俾我

出咗藍卡 但係點解冇加1

係喎

隻秘魯野咩事

2星wf都好用

一樣數值...

咩都有人話好用

1100~1300 執左7-8隻UCL 80up，睇下賣唔賣到double

米九巨人，唔洗用腳

如果入貴少少既野應該幾時入eg kante 星期四前/後

抽到華湯匙同埋Paco，係咪得埋佢出歐聯mm先賣好啲

鳩斬
我仲未搵到前鋒用

法甲陣

阿狗隻75 右閘幾好用，有無人用

今集防守點守 追極都俾人爆到捉唔到

UCL卡同金卡數值一樣嘅話要嚟做乜

又抽到好野

換左前場四隻矮仔狂跑
好似都唔洗咩高大支點 暫時

Event未出，但市場一大堆UCL卡

冇用過左腳

點守先得，場場至少失兩三球

真，係禁區頂一較到右腳射就入

如果個防中主要係防守，間唔中先會傳一兩球嘅話，rodri定fernandinho好啲

巨人只服IF thuram 同Abraham

屌你老母洗唔洗要咁高分呀
返工點奴到sb e1 dr e1呀

今日真係要用不推文回覆！
今日真係要用不推文回覆！
今日真係要用不推文回覆！

返工就課啦

快啲出IF

英超potm應該一係丁朗一係美羊，即係唔使諗住做

本身唔諗住奴個任
IF嘅話就真係會忍唔到

更多巴de jong 改返price range 係咪走埋佢算

皇馬隻jovic otw應該留定放 between今日用不推文回覆

做啦

已入otw

兩星腳
前場有4星都要諗諗
不過佢又真係除左2星腳冇缺點

UCL卡有咩特別？

我想問下依家應唔應該放走高甸🤔 D人話唔好用

想問有無auba食評

同埋都想問下黑卡龍門Blanco應唔應該放

做完混合聯賽個SBC，抽卡最高得83

ucl 84 俾人掃晒

有冇巴打評價下

呢度d巴打應該叫你成隊執

屌，試試佢先

窮撚隊係咁

玩左幾耐🤔

上星期

想問下otw 尼當個任，見你地話刷～ 係點刷架@@唔係要dr既咩～ 同埋pc有冇得刷

咁好野任務一出就即刻升

唔洗成隊執掛
但軒達臣就一定要換啦,咁慢
ST都要換過隻

佢又冇俾budget點執

Ucl卡貴幾皮 今年重要同能力

仆佢個街
果個乜野首次出場球員要FINESSE GOAL
依個真係打到燥
我諗住清得哂,最後先搞法甲果個1場入2粒

右上角比左你睇,得返4千幾
但佢仲有無正卡賣就唔知

SB 好易姐

有冇尼馬/90亨利食評

今日各區要人

邊度課金抵玩D?

開始有返少少運

淘寶課金仲貴過ORIGIN平台課金 點解第1版會叫人去淘寶課?

打完世界級再打返職業
覺得職業果D AI係煩D
世界果D打完入幾球,都開始ON99咁
職業就痴身到,好似落左去CLUB到痴埋D女跳舞咁

嗰啲係課黑金，即係直接買coins

喔明了..唔該

Rashford 定Lucas 好用

laca 好用定merterns 好用

宜家call唔到電腦迫搶?

其實你地打DR進攻果陣係咪好少加速? 除非前面真係空哂

尼恩高蘭你地落咩chem

又話唔奴

喂見你哋玩得禁開心
宜家個gameplay我又暫時滿意既

好玩左少少 但一閪ser 都係爛game 一隻

傳球好怪 成日比錯人

想問巴打們呢個陣可以點汁

呢樣無野 一唔啱角度尻彈就失

好事黎

我哋只要唔課就係赢啦

正 27k入Sancho 33k放

想問下我用隊overall 80
點樣守人85up 屈速
直爆之後狂揪

基本上佢一有控球權就好大威脅

仲有我點剷都剷唔甩佢個波
個波又成日撞返俾佢

根據睇英超d廢隊打曼城
都係只有縮係後面

覺得邊個位弱咪換邊個位

27k買左張OTW 伊卡迪，竟然無乜人炒佢會升 點解

想問下BABY版既田中拎佢打CAM或打ST,有無得諗?
但佢會唔會有升值能力?
有既話,諗住買佢黎用住先 之後夠錢又放佢出去換SON

後備都冇得出

.......................

當黑卡咁用黎型下都唔錯既

Hea到唔加速玩dr
因為唔想升d5

Cavanin+icardi

膠雲尼咁平你都知咩事

用henry+gelson 好過

我自己係用呢兩個解

你地用晒一隊打
定分開兩隊打sb同dr

依家有體力BUG仲咩仲要分2隊?

冇心情玩FIFA了 連刷錢動力都冇

想問下有個任係傳中入球 又話助攻 係點搞？

正前用rashford定Lucas?

我用左1500蚊買兩隻750既垃圾st解only 唔需要用咁多錢

其實做呢啲任務係咪冇限難度?

法甲唔係要打rival咩 我冇記錯既話 一場入2粒

咁遲早fix姐

D任務做晒 連角球都入埋

屌你老母到而家仲淨係識打機

屌你老母

前幾日都無呢個問題
宜家lag機 唔會定格
場波會繼續郁
成日咁樣輸

小弟祝今日重掛住打機 係度奴ut既人要咩冇咩 比人ban transfer market

出完去番黎完全冇力奴同炒卡
好彩一早刷完ndom

買咩跌咩 開親包都係垃圾

出去跟隊踢波既手足平安未

有出去都中以上兩項嘅話點解釋

今朝買完新隊
呢家返到屋企都冇玩

身心都好累

淨係想瞓覺

有冇600000以内攻中CAM推薦？

Icon*

有無人有咁樣既問題

唔會 好人一世平安 一定中好野

星期一先瀨完野黎
又想氹我星期四揀包

想請教一下，我今個星期唔會打WL, 我手上好多自用緊既卡都升左，例如dembele ben 爺 , 佢地啲價應該都係因為個個準備黎緊個WL 升，咁我唔打既話，好唔好賣左佢地，等WL 回落左先再買番呢？謝謝

今日入坑 遲左好多

等派左dr rewards 1-2 hr sell

岩

以後佢問咩 大家都唔好答佢就岩

幾時公佈totw

輸都唔緊要 最緊要 場場入到兩球

想問lm rm當唔當中場球員？

個M 字都答你唔到？

自己睇post頭啦啦

The FIFA Ultimate Team of the Week (TOTW) is released by EA each Wednesday, and represent players that have played well the previous week in real life.

靜啦
不推文

點出？

請使用不推文

再上係咪only dybala 同牙朗

意甲龍有冇食評 呢3隻點排？

ser死左?

不推文啊屌你老母

我覺得三隻差唔多。
最尾簡咗當拿隆馬
貪佢最平同有兩項9字頭。

連唔到線

前幾日都無呢個問題
宜家lag機 唔會定格
場波會繼續郁
成日咁樣輸

你地有無同樣問題

我都連唔到

psn

係咪死咗網

playstation network problems

server 已死

咁快罷工

集體email提提佢未到10月2 早咗okay?

漢奸正正常常

之前用過alisson 唔比佢差

無事了
請用不推文回覆

好似又得左

三至四萬 有咩英超實用又保值嘅選擇

Sorry忘了用不推文

有200k 點upgrade好？

返到開左5包，board 都冇張 冇哂心情，聽日罷課

玩DR次次個網絡反應時間得橙色2格 好似連錯ser咁laglag地 可以點搞

建議中超起手

中超打手 不過真係平靚正

有冇食評

Vardy?

意門風水野，我試過用漢奸場場比人射爆，用ccc尼好多神救

Otamendin-> Sokratis
RB 英超大把選擇權

RW 放 LW 走位 會唔會有影響

R1 + L方向制
技術好可以R制cap波
中堅廢d都撚得死唔識破

想問下咁多位師兄除左右閘仲有邊個要update?

有咩可以執 入場轉442

st ronaldo
ram油雞 CAM RONADLO RAM MESSI
GULLIT VIEIRA
珍寶達 RAMOS 華拉尼 WALKER
DDG

升做呢隊

那有錢

自動吸波隊

Goretzka定if delaney 就手d 依家用緊zakaria wistel 同otw brandt 打4321

好多中超隊

咁不如玩PUKKI 3萬內搞掂,仲有包抽

用雲比沙加 maguire zaha

仲未打DR 唔夠分打WL
想問最遲幾時要報WL

尋日中左Sane....
同時想放左佢
應該開德甲定upgrade隊英超好？

用返不推文sorry

佢想之後賣走

呢d隊要課幾多先會買齊

幾皮 至少

今集冇變嘅話就星期六3pm前

想問各位尼當比尼otw其中一個任，用新加盟人入一球點過，係咪一定要dr做

求其揀個未用過嘅人打sb
燙射入一球就得

精準入球果個 唔洗dr都做到

咁都仲有時間

超delay

放coman了 用perisic算了 平好多

英超龍ddg alisson ederson三揀一邊隻最好

vardy之後賣到幾多錢?
有能力直上拿卡,再多錢就上兒子

見有一刻變橙色 都唔打喇
Lag到傻

三萬蚊上拿卡，HKD?

而家巳經開到歐聯卡
點解見有得賣

有咩icon前鋒抵屌 40萬
睇中左恩沙gay

講緊買左vardy之後有錢先上wor

Vardy係我講嘅，佢大大隻字寫住「直上」

唔好唒錢買呢D冇用icon打j 冇用
除非有愛

ching買實體碟仲想要手足幫手

想問下手足邊隻好用d，定兩隻都唔好用？

很強的摩擦力

Perisic食咩Chem好

想買熱刺個施素高自用
但依家個價去到44000買唔落手

我講直上
SOR,我係咪講得太過天真

Vidal 啦
二揀一我要美路

有冇師兄都有呢個問題，場場都係收得一格，究竟咩問題

你冇問題 係ea server壞左 我地個個都係咁

場場都係咁
Delay 到想死
想刷下隻尼當比利都咁煩

點追RANK 2
WL POINT 都係得920分
今個星期都係唔打住

［img]
咁個陣仲有咩汁
Thanks Ching

同問
2-300K
田中定舒利亞好?

我都係咁呀巴打

呢d價既普金好打過icon9倍
呢d icon唔用得架

我 刷到有兩格黃色先打都叫接受到 一格真係打唔撚到

仲諗住用黎打住錢 等差唔多就放左佢換兒子

買拿神囉

拿神同兒子差唔多價
到時真係可以直接入兒子

CR7都唔錯 以為冇左代言會弱左

Icon係咪保值d

又好似有道理 WL前放左佢有得執

唔係好明點解出totw張金卡價錢會升 有冇巴打可以講解下

例如: Vardy有機會出totw 而家d人就入手多幾張 等佢出totw就會升 然後賣出去?

有冇人用過普金賓周馬? 有冇食評

相對之下係
但今年sbc唔洗icon
呢堆icon應該都唔會特別高價

因為唔會再有人抽到金卡, 供應減少
假設需求不變, 根據經濟學唔知乜野定理 張卡就會升價

LAW OF DEMAND

條後防點執好？用Hummels 用得好辛苦

Budget squad:
Gk David soria
Cm kondogbia partey
Rm dembele
St jovic

冇sbc嘅

出左totw既球員 嗰個時段唔會抽到佢既金卡?

好彩放晒啲人

等我頭先仲入左幾隻

係，所以實用金卡的人會升價

我記得上年有次踢踢下出

只限半個鐘

防中用施素高定馬度迪好？81分4萬4好肉赤

點睇90亨利

手頭上貨係咪放左佢 等dr派彩再入好過

點解應該放哂啲人

Winks 半個鐘前1400都有人買 呢家800 大把貨

1%都中

咁即係Block 左web app？

又係你

hi 150點pack 中icon

Gold upgrade

咁係咪買MIDDLE好過買BABY?

中場/後防可以點執？中間2個cm無咩攻力，前鋒比人mark死就打得好辛苦

個個都中好野 我就中81gold upgrade呃人嘅

90亨利不在此列啦
已經算好好用既middle

送嗰d pack
抽嘅球員賣唔到
淨係可以用嚟交換pack?

Sancho會唔會仲有得升

Middle la

點樣將rb變10

RW 用B silva

用簡些路？

開game到而家淨係中過2張廢if
仲要2張都硬吹

冇錢了

\/

咁樣？

用緊5g定2.4g wifi？

仲貴